對公司有個男同事頗有好感

但今日發覺佢連我電話號碼都冇save低

係咪代表佢完全唔當我係朋友

直接啲拉佢入殘廁

普通同事電話我都唔會save

不嬲冇save電話嘅習慣

唔知你電話點Dave

Save *

點解佢會知你電話先？

如果純粹係group所以知
個人黎講唔會即刻add
畢竟成件事唔suppose咁樣攞人電話

但又咁講save電話既用意唔及搵機會save完send msg俾對方繼續傾落去
畢竟你都唔想同佢只係公司同事既層面來往落去啦

屌你老母臭西 頗有好感少少嘢都可以諗咁多 on99

我比較垃圾，frd有時我都唔save電話，因為懶反正whatsapp有icon架嘛，唔驚認唔出

主動少少

同意直接強姦佢老味

係group 先知
而且仲wtsapp傾過計
會間唔中一齊出去食lunch
收工都會間唔中約埋一大班人聚下咁架

死毒撚連諗野都唔俾

可能我太習慣會save低電話，所以將呢樣野睇重左

毒得過你條傻西冇set contact都諗咁多？

用塊鏡照下你塊樣

我老母save 屌你
家姐 save 臭閪

Close 就係咁 你想我save 你咩名？

哈哈哈 睇黎你連女仔諗咩都未清楚
係唔係pool都未出先？

樓主靚唔靚？

講到條條女都好似你咁毒
不過起完你底知你情緒好有問題 唔同你拗啦